狗同狗割蓆個post點解可以有咁多正評

屌你啦！一隻半隻狗割就成千正評，你地係咪盲撚左呀！

浮左面仲唔割咩！暗啞底仲做緊幾多邊有人知呀！D義士點樣俾人玩你地唔係諗唔到下話！
唔係以為割完好撚正義下話？係就爆多d料丫笨柒！

成班係咪high大左
真係好撚嬲

屌

嬲撚到

on9

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

痴撚線

岸鳩，依家至黎割，割你老味包皮就割！

哩d叫黃撚左！唔係叫割蓆！收皮啦！

狗同狗割?
唔比
支持集體負責制

乜撚都冇咁多正
冇一隻狗係無辜
（有投誠狀另計）

有男義士比人打到骨折，女義士比人性暴力對待就FC，呢啲垃圾post就正評係咁推，屌你老母，有人帶風向都用下個西腦啦

醒下啦香港人！有狗言語上割蓆係無意思架！

屌，仲有成班豬西推緊，好撚嬲

唔知有咩好推，我話我自己第一日已經同狗割都得啦

最撚嬲係我#13提果樣

唉...

仲有討論狗乸啲post，咁撚明顯美人計，日日流出，到依家仲未封ig任你J，仲要係咁傳，屌

D狗就係背後笑鳩你班曱甴淨係識打J，我有真曱甴胸任摸